唔該做緊人老婆入一入黎

如果你地發現自己老公出去叫雞/包二奶既話，唔該唔好一開波就發爛渣，話要離婚又點。

應該先檢討一下自己，反思點解自己個老公出去叫雞/包二奶。

希望連登仔可以理性啲

唔好blame the 雞蟲

六隻臭雞唔出聲偷偷留下負評

又多五隻臭雞

講得啱，女人出軌咪又係指責男人滿足唔到自己，點可以俾女人玩晒

自己叫雞包二奶喺度合理化自己
低你同老婆離婚

你邊隻屎眼睇到我同老婆離婚ar，濕尻臭雞港女

其實你個問題都係假設姐
勿對號入座

原黎連登咁多臭雞

不嬲都係
女權臭雞入侵左連登好耐

最弊仲要一堆厹公迎合D臭雞

屌...D臭雞多到......

架啦

唔合理化就話人臭雞

老公叫雞 =女人有問題
男人戴帽=男人有問題